呢排鐘意左睇d戀愛漫畫.....

爬文搵左d話好睇的漫畫。
好多人都話偽戀好爛。但我覺得幾好睇。又有得笑下。
有冇d類似的愛情喜劇。

龍與虎

地上最強新娘

青春過後

草莓100%

呢個我睇左，都幾岩口味

School day

龍與虎 戀愛番嘅天花板

I"s

赤髮白雪姬

高木同學
10厘米
月色真美

劇場版可以睇胰臟

未來日記

我們真的學不來

南國無人島

I'S

五等份的新娘

好想告訴你 同 太陽之家 都好好睇 雖然好似算係少女漫畫

呢個追緊

輝夜姬

入左咩股

係I"s

ditf
輝夜姫

鐘意睇偽戀就一定要睇Love Hina喇

家有女友
女朋友借我一下

Last game

To love

school days

偷窺孔
有你的小鎮
GE good ending
思春期的誘惑

古見同學

只想告訴你無人講?

指尖奶茶

School rumble
School days
輝夜大小姐想讓我告白
Glasslip

根本係少女漫畫

扭曲的同居生活

少女M 出左結局 超正

偷窺孔

源君物語

睇完龍與虎睇埋潮與虎

沙耶之歌

惡之華

涼風
IS
東京80年代

雖然係少女漫畫 都我覺得只要男女係對等關係就追得過 完全得女方/男方追 個d枕美/後宮 我覺得反而有s噁心

本身想講埋 但諗落同居生活好似唔係好戀愛

願來世為他人
兩少復無猜
保安官艾凡思的謊言

<乙嫁物語> 日本女漫畫家畫既中亞地區游牧民族既日常(婚嫁/戰爭/旅行)生活

四月是你的謊言
無人講既

偽戀都覺好睇
有撚病

好睇到仆街

擅長捉弄人的高木同學

女朋友，借我一下
家中女友

桃色天堂
今天開始戀愛吧
只要你説你愛我
Last Game
Switch Girl
巧克力中毒
黑鳥戀人

我的青春戀愛蜜語果然有問題
中二病也要談戀愛
四月是你的謊言
川柳少女
政宗君的復仇
五等份新娘
鄰座的怪同學

天鵝絨之吻
Last Game
稻荷戀之歌
你是我的女王
黃昏少女X記憶喪失
小智是女孩子

可是那一天，我有了新的想法

《櫻花樹下的小惡魔》

呢套乜唔係瑞樹嚟㗎咩

佢可能未睇到結局

總之就是非常可愛 fly me to the moon
甜到糖尿

堀與宮村
花與惡魔
總之就是非常可愛
傲嬌嬌嬌
關公說事

我印像中偽戀中期好似變左多啦a夢

堀與宮村想睇返
可惜版權比唔知邊到買左要比錢
然後無追了

輝夜
古見
高木

正

same我都唔睇後宮（加上依家後宮多數變左一大堆女賣萌賣肉吸引人睇），不過耽美好似另一樣野黎？BL嗰啲
單方面追但1對1既戀愛我都還可以接受

堀與宮村

仲有月刊少女野崎君

田中君應該好啱

亂馬1/2

高分少女
近所物語 + 天堂之吻 (矢澤愛 nana 之前既作品都 ok 既)
想要觸碰青野君所以我想死 (極級神作)
烙印戰士 (真正硬派 BL 經典作品)

經典：草莓100%

偵探：五等分的花嫁

重甜暴曬：高木同學、古見

小品校園：我們學不來

有深度：輝夜大小姐

夠咸：源君物語

拖進度麻撚煩：家有女友

咁多部最好睇應該係輝夜姬，強烈推薦。除左搞笑以外好多內心深入描述都好好睇。煙火會、戀心祭、冰輝夜篇、石上平安夜都好有意義

幸運四葉草
富江
漩渦
至死不渝的愛情
睇完覺得好幸福啊

2

當攪笑漫畫睇
戀愛漫畫就唔好啦

上面既垃圾可以唔使睇

睇刀劍神域

只要神知道的世界(算係!?) 個人幾鍾意嘅一套舊作

即使如此我還是喜歡你 講男主幾段悲劇收場的戀愛故事

戀如雨止，依套唔太算係喜劇，亦都幾冷門下，係一個少女鍾意一個大叔嘅故事，未必啱好多人嘅心水，但我自己睇完之後都覺得好似有啲得着/啟發咁，推介一下

山田與7人魔女，前面好似冇人講，都算係一套幾有趣嘅愛情喜劇漫畫，齋睇動畫都夠，漫畫後期麻麻地

係好有趣好有娛樂性
但我覺得畫得麻麻地
唔知關風格事定畫功定唔知乜

我與惡魔的H生活

見吹奏到輝夜姬咁好睇
岩岩開左嚟睇左少少 劇情係幾有趣
不過對兩個主角既背景設定好反感
千金小姐少爺以為睇緊我迷失在這場愛情遊戲

認真 妖精的旋律

好感人

五等分的花嫁五四股

以前高登神作呢套

3D彼女

美術部

男主窮撚黎㗎喎

呢套胃痛到仆街
自問真係有啲頂唔順
但好睇既

喜歡的人忘記戴眼鏡
庙不可言
疑似後宮
魔奴
下將棋的他
微熱空間
白聖女與黑牧師

仲有人記得

幸運四葉草屌打一切

神作黎

睇舊嘢，
愛與誠虐到仆街
80年代四大女神
相聚一刻、橙路，甜到漏
搞笑元素：山T女福星、幸運女神

H2都好好睇

我都認同
尤其是自己既情況有啲同呢套野相同
睇完好有感觸

男少咩爺

少爺

鄰座的怪同學

好睇在劇情唔公式化
你唔會知下集會發生咩事
男女主角性格各有問題，所以成日鬧交
但又會提對方「明明又話鍾意我」好撚cute
後尾有啲認真嘢會發生，個到幾感動

不過就唔同偽戀咁有主線，唔知睇唔睇得慣

睇緊家有女友。
好睇喎.....幾真實

東軍

有冇一套甜到仆街 (唔係咸嗰隻甜)

咁撚樣都真實
ching好羨慕你

徒然喜歡你 甜撚到糖尿
青春豬頭少年不會夢到兔女郎學姐

八乙女學姐

我睇到老師個fd屌尻個男主角，話佢想做作者不切實際。
我覺得幾現實

LAST GAME

徒然喜歡你 甜撚到糖尿

睇咗下 有d胃痛

陰影個set如果用實色highlight入面一啲野會型啲

偽戀都有主線
笑撚左 唔講唔知

高木同學
一路睇一路傻笑

入嚟仲想睇下有無啲無腦嘅少女向少女漫畫我都係出番去先

戀愛番不分男女
定你要臉尖大眼講野chok撚曬角度果啲傳統少女番

月刊少女野崎君

係LOVE SO LIFE由頭甜到落尾個啲但見第一頁好多都少甜(生理方面)

呢套正

畀你講咗

有啊！

戀愛三葉草
花野井君的相思病
全世界最美好的早春之戀（會喊）

唔介意冇女人的話有瘋搞笑的
穿越到乙女遊戲世界的我

純搞笑但有內容的
妖怪學校的新人教師

冇電影少女

沖繩奴隸島

主線鋪咗成百集個鎖到最後原來垃圾嚟

窮到仆街喎邊忽少爺

反正個鎖對個劇情都係冇撚用
我寧願個約定之人係千棘
話係小野寺真係為虐而虐